# WebGL Race Game

Dirkaška igra narejena z WebGL knjižnjico za seminarsko nalogo pri predmetu Računalniška grafika na Fakulteti za računalništvo in informatiko univerze v Ljubljani.

![Game](game.png)
